遮光布都見到中港融合

呢間巴士廠回歸前已經做緊旅遊巴車身

搞下笑者

中台融合添呀
China Airlines 總部喺台灣

前面部黑色私家車係乜車